［Starbucks JJ請入］有無人申請咗做supervisor?

之前apply咗，收到email叫我做assessment
成功咗仲要參加7個月training
我之前考咗個咖啡師牌，但零實戰經驗
有無巴打做過，知唔知份工好唔好做？assessment其實係做咩？

無人做過Starbucks